［狗咬狗］中韓兩國游泳運動員發生肢體衝突

綜合消息：雅加達亞運會傳出中韓兩國游泳運動員發生肢體衝突的消息。韓國方面稱，泳手金惠珍在23日訓練中與中國選手沈鐸碰撞後爭吵，金惠珍被沈鐸毆打。其後，中國代表團兩度向韓方道歉，但韓國代表團不接受。

據韓媒報道，雅加達亞運會韓國代表團團長金晟祚昨日在記者會上透露，韓國游泳選手金惠珍在訓練中被中國女選手毆打，中方教練團當場向韓方道歉。

金惠珍23日在訓練中與中國選手沈鐸碰撞後發生爭吵，在此過程中金惠珍被沈鐸毆打。當時，二人在同一條泳道訓練時，金惠珍的腳接觸到沈鐸的胸部，後者追上金惠珍並拽其腳腕，在水中朝金惠珍的腹部猛踢了兩腳。

隨後，兩國教練勸阻兩人，中方教練團當場向韓方道歉，回到運動員村後又再度致歉。

韓國代表團今日表示，不接受中方的道歉。就算中國選手道歉了，也要接受嚴厲處罰。韓國代表團稱要正式申訴，控告中國游泳選手的暴力行為。

涉事的中國泳手沈鐸21歲，身高1米81，體重72公斤，江蘇常州人。本屆亞運會，沈鐸出戰了女子4×200米自由泳接力預賽，決賽她沒有上場，最終中國隊奪金。

禁實啦支那狗

生蕃

根本係泡俾人打，咩肢體衝突

咩接唔接受道歉
根本兩邊都有肢體衝突
兩邊都應該停賽

兩邊都係生蕃賤種，扮咩無辜

[亞運] 韓國隊教練賽前偷走港將釘鞋 陳佩琪不適應下慢0.03僅僅出局